揸槍的確我大晒 我凶晒

揸槍的確我大晒 我凶晒
胡椒散彈通派
槍槍打爆殺盡你 班仆街
全部都應該死晒
亂棍扑好撚 high 射炮顯得我強大

掹雞要手快
讓廢青 全部都 通通瓜晒
Tear Gas 係咁派
連細蚊 亦要 受晒
讓我稱霸 可留下來

願諒細佬P牌
小試牛刀

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

PUSH